[政府mon post撚快入]諗到辦法令示威者全部散水！！！

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

唔使畀顧問費啦

4起碼都要重組警隊啦